老老豆豆，原神真係各方面屌打Cyberpunk2077

買咗cyberpunk嘅退錢課金原神好過

lm等睇cdpr盲撑撚、盲反原神撚進場

支那人？

真係，cyberpunk 多bug 到

原神冇bug又好玩，課金又有得抽5星角
值得課金支持

同大家一樣，我中國香港人

其實等佢整好啲bug應該都係好game黎

頂盡原神一半水準

支那豬，block

好玩是良知

換啲靚少少嘅餌啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你吠得仲難聽過粗口呀，你老母俾狗屌
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我屙落你老母塊面度

你屙尿示意圖咪咁撚樣囉

你向天屙尿屙到上幾撚高呀? 俾盡你半米啦，邊撚度掂到老鳳老母塊面?
老鳳就真係可以喺半空屙落你塊面度啦

不gay的瘋(狗隻#150100)屙尿示意圖

pish

原神正呀

係，課咗就嚟成皮

真 5 6年前既gta都屌打呢隻垃圾 吹到咁大

Cyberpunk 唔好玩就要支持原神？？？
樓主啲logic 嚇死人

要支持都有大把game 排隊 點都輪唔到抄game原神

原神真係好玩喎，ching冇玩過?

玩原神死全家